熊過揮手區，勁過布布

熊熊哈